[突發] 自由黨鍾國斌 成為首位幫美國帶路的親中派政客

美國來了爭相帶路

自由黨立法會議員鍾國斌強調，對於特朗普落實制裁是預料之外，同時憂心美方下一步會在着手金融市場，舉例如影響兩地聯繫匯率，屆時殺傷力更大，「如果美元結算唔同你清，香港可以冧檔，但佢係咪去到咁極端？」。

中國斌

鍾sir 好多資產係美國？

美國斌

特朗普: 鍾先生，我們收到了，謝謝

美國奔

美國:多謝🙏

美國奔
身在曹營心在漢

美國賓

生意佬有美國passport 好正常 東西岸都有物業更加正常過正常